好人好姐邊會做毅進仔

唔好怪毅進仔啦 其實佢地仲係小學生黎
我係佢地表哥 唔係好親個隻
佢地有少少低智個d唔好講啦
佢地讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢地啦 佢地仲係讀緊小三
佢地老豆老母都好辛苦 要照顧毅進仔
佢地細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢地係呢度向大家道歉一聲

希望大家聽日齊心，一齊向住同一個目標前進

毅進狗

你試下無狗糧出佢地會點
犬改不了吃屎

佢地會即刻反埋一份

海外港人支援流亡義士